\begin{song}[remember-chords]{title={Prisluhni školjki}}

	\begin{kitica}
		Poletni dan, \\
		ki je mogoče že minil, \\
		ki mogoče šele pride, \\
		poletni dan.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Poletni dan, \\
		ki ga morda nikdar ne bo, \\
		ki morda prišel ne bo \\
		od sonca zlat.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Poletni dan, \\
		ki v školjko je ujet, \\
		ki ujet je v srce, \\
		vanj zakopan.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Prisluhni školjki, \\
		vanjo ujet je, \\
		prisluhni školjki, \\
		v njej poletje ti šumi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Na uho te vabi, \\
		prisluhni vanjo, \\
		kako igra ti in \\
		vabi te za sanjami.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Poletni dan, \\
		ki v školjko je ujet, \\
		ki ujet je v srce, \\
		poletni dan.
	\end{kitica}

\end{song}
